
                      Melodrama asqueroso. Es una pena de trama, desperdiciar tremendos actores en esa pobreza de guión. Llevaron al ridículo los vestuarios de la época de lentejuelas y estrellas.
        
            